林鄭訪澳門不需隔離的消息公佈後，隨即成為當地熱話

【林鄭大晒? 激嬲澳門人】特首林鄭月娥昨日到訪澳門參加博鰲論壇，同行包括10名政府官員。林鄭訪澳門不需隔離的消息公佈後，隨即成為當地熱話，即便是澳門官媒《澳門日報》或藍絲平台「澳門高登起底組」，各個留言都對事件充斥着不滿情緒，有人認為林鄭來澳是播毒，有人認為任何人都要遵守防疫規則，香港特首都沒有特權；更多澳門人認為，即使在香港有親屬的澳門居民，都無法免隔離來回港澳。

事件更受爭議是，澳門經濟財政司司長早前到訪香港參與何鴻榮之喪禮，回澳後亦遵守防疫規則接受14天隔離，但今次林鄭就擁有特權，澳門市民普遍以此作對比，質疑林鄭並沒有遵守澳門防疫規則，且澳門政府更對她設立特別待遇。

【全文閱讀】
－－－－－－－－
亼 緊貼眾新聞 亼
Follow TG：
Twitter:
IG：
YouTube：

過街老鼠

林鄭咁的級數真係唔應該有特權

林鄭大晒? 係

澳狗啱啱訓醒？

澳門人犯国安法

澳門人想違反國安法？

而家先知？

特首唔同

毒婦人

區區一隻地方狗官

澳門人擺明煽動我哋對政府仇恨

邊個想引起憎恨
邊個想犯國安法

何鴻榮？

我報咗警

柒婆：「我個人毒過d病毒，所個人已經百毒不侵」

777：港區特手地位超然，唔驚！

你有冇俾美國佬制裁啊？你有冇俾美國佬制裁呀？
我就有啦

威過你哋

國安法！

封關

林奠已經夠低賤
估唔到馬交人比佢仲低賤
愛國愛到變condom

咁澳門經濟財政司司長早前到訪香港，入境香港之後有無隔離十四日先？

澳門人仲夠膽反抗咩?

何家兩腳一燊個時有隔離咩？

違反檢疫令，澳門應該拉佢坐監

防疫係一等一的大事，一定要嚴正執法

林鄭搵得仲多過習大大 有錢就係大晒！ 吹咩！

身份地位超身，與恐怖分子頭目並列，呢d垃圾規管洗撚跟咩，開玩笑吧

國安法係包曬全世界架
你澳門係咪想造反

特事特辦

支持特首帶哂五百萬藍屍過去

特權個特
你吹bear

澳門人都受港區國安法管治

唔好意思，呢隻香港臭閪真係有特權，
香港人都搞佢唔乸掂架
有怪莫怪呀

覆咗電話未

澳門人違反香港國安法啦。

係咪想製造澳門人對香港人嘅仇恨？

澳門人已涉嫌違反國安法

播毒 可恥

澳門人犯香港國安法
777犯澳門檢役

兩邊執法人員做野未

走啦 屌你老母

派港狗去拉 明明全世界都要守國安法

臭西咁多人吊

咁低級學人講特權

澳門年年派錢D人馴過隻豬

兩毛：FC 左有人因為鄭月娥而中左未

一個省長咁大特權